招集red hot fans，一人一首至愛既red hot歌曲#yup#

我先Soul To Squeeze

Give it away
之前聽覺得好難聽

人鼓合一境界

this velvet glove

wet sand

snow

Same
第一隻碟係聽stadium arcadium
段intro真心癲

Under the bridge

Californication

Charlie....
好鐘意呢首 日日都聽

又見到15steps巴打

手機得d 熱門野

cant stop
look around
scar tissue
聽左冇幾耐
佢地算咩類型？

主要Funk 重有好多元素加埋

佢地真係好有自己風格，好掛住john

b side 好多都好正

By the way

Wet sand
最後段結他真係世界級

Tell Me Baby

bass line 太正

you dont fall in the wet sand
John Frusciante

Zephyr song都正

wetsand 無撚得輸
charlie都好正

live既話
dont forget me (live at la cigale)
californication (slane castle)
purple stain (slane castle)
throwaway your television (slane castle)
how deep is your love john version (fuji rock)
under the bridge (slane castle)
dani california (唔記得邊個live,但係係壓軸歌黎既連住段solo)
desecretion smile (abbey road)

John啲自彈自唱live都好正